熱狗清算埋教主之後仲有邊個可以清算

鄭松泰

清完教主,

咪順便清埋教主既花瓶民族黨囉

黎料啦：